大膽預言6月30日會有咩事發生

1.黃之峰黎智恩等人被捕
2.搵到汽油彈 狗槍 一氧化二氫液體

有冇人有補充

拘你老母咩
垃圾post
拉

盲就唔好學人上連登

6月30日黎瑞恩被捕

屌原來我記錯名
黎智英先岩

小弟絕唔是打支那拼音 只係同台灣人傾開計改唔到

搵到h-bomb

全體公務員宣佈以願意接受廣州薪金

李桂華唔著避彈衣搗破軍火庫

習近平衝入人民大會堂阻止惡法通過

全港公務員宣佈效忠中央政府

快d拉啦

中國領導人習總近平被政變推翻流亡美國,獲美國總統Donald Trump給予政治庇護.

幾十支漂白水 破大案

擺定晒迷彩裝甲車、反恐車同水砲車喺條街 然後每個地鐵站擺五十隻狗瘋狂ss

第一樣已經錯啦

中國向印度宣布投降

新聞台成日"登登登登", 以為咩突發野LIVE, 上門拉左佢老母制造咖啡因
GPHONE,智英被人上門預約借書

呢啲理由唔洗等30號啦

又一個on9仔

指定人辦無撚會少佢

Ok你最撚醒

連仔跪低向中共交出大量用戶資料